Dell notebook 充電問題

我本身個電腦係120w 但係個火牛壞左
用舊既dell 火牛充電又充到 但係只有90w
佢有話會充慢d 冇其他問題？

唔好訓覺充電,火牛overload好易火燭

W = V*A
V數夠就充到
只係差快慢
不過都係買返個120W，90W打機full load可能唔夠力，平時上網office都仲ok
利申:文科仔,f3 phy

之前試過好似你咁做
邊充邊用既時候只可以做到電量唔跌
充唔返滿
要熄機充先充得滿